條鬼佬係咪奶共奶上腦?

睇完好嬲 佢根本唔知香港發生乜事又學人講

之前睇佢爆youtube黑幕仲以為佢係正常鬼佬 原來已經奶共奶上腦

Dislike+report

有冇英文好既巴打去反駁佢

推上去
唔好比其他鬼佬信咗佢支持送中

留言區好多人都唔知發生乜事 信哂佢講嘅野

慳啖口水 反駁黎都無人見到 下面2000幾個全部3毛留言 好撚癲

齋睇佢啲所謂sourcing已經勁多bias
兩點最明顯嘅:
1. 大律師公會個份Q&A隻字不提
2. 台灣政府及後反對修例嘅立場同過左唔會收人嘅立場都隻字不提